[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [226] 燃え尽きるほど本能寺！

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

你係hk羅馬市民? 仲有mo位

有突爆5星禮

申請移除黑名單同埋d cap圖

係
ADD左 Di字頭

冇咁多香火供給邊有咁多5星俾你中

今晚有要為明天通宵工作做準備, 調整自己個生理時鐘
今晚應該會再通霄開台播下歌咁啦, 會唔會有人睇呢

是非もないよね〜

天父阿爸咸川幾時開主菜

我都有位

G持

兩座山

歐洲現充留名

流明

秋葉竟然唔係凹入去, 所以依塊膠牌無買

nobu有冇位

貼定

汽油加成係唔係每次都無變
KEEP住係
黑呆 奶光 紅
幼妻 尼托 藍
肯娘 迷Ｘ 綠

657,875,251
一個位

yes

應該唔變
用果陣都會寫對咩team有加成

CHUN added

求加

added

今個月可動用pack數得翻4pack...
真係唔覺唔覺都已經課左6pack

又升1luv?

MIKON~

屌 真係諗唔到醫生張禮裝都咁撚難抽

佢果個得一個個好友咪就係我lor

破例閃一次呆毛圖出黎啦

邊有咁大架

嘩 對襪一定好臭........

假架d奶

福袋一pack
圓桌一pack
黑狗pool一pack
2017泳 3pack
假如之後出金凜既話...就大撚鑊

係我做既...

捨得俾人換D金狗未呀凜

換撚到2046都未2千

醫生裝一張玩左我4pack到

無金膠換金狗 得千1300

牙禮
唔該哂各位

金膠好似都係換過2對, 唔係多得幾多

代唷！代唷

唔鬼再換 一隻狗成3粒金膠

夠膽就今個月爆冷出金凜

我睇你地抽算

人黎，數下條仆街呢個月抽左幾多隻5星出黎

++

留名
啲汽油用極都仲有

知道佢幾多隻寶5仲傷心

是但啦

台主抽黑呆又係抽到寶2先收手？

依家買GOOGLE GIFT CARD最平應該係520
仲有冇平D GE地方

邊有可能咁快又出牙遠啊

moyi巴係另一個ac定咩

乞衣蘋果

新手求加
活動有冇咩要優先換左先

大把位
技都升唔到冇人加

因為其實 冇啦啦整個凜杯其實都好奇怪
所以引人聯想係咪鋪排d咩特殊野

加咗

原來奶光條頸有條狗帶

人妻扮學生妹玩放狗play

睇下自己手頭上既英需要咩素材
keep住打應該換得曬

有冇位加me
Ma字頭のハサン

我是覺得無咩可能的

你話櫻突襲我都仲覺得有d可能

8/26突襲5星呀潮 等你地唔再講夏日冇男人

禮裝同黃金葦駛唔駛換

就算唔落pool 都起碼會有個戰鬥模組比下d老細睇下板
話曬二週年 仲未有咩勁爆英實裝/落pool
官方過唔過意得去

新手想問下
活動送既暫時加入角色如果我靈基進化左佢
正式加入個時會唔會變番未進化？

牙菇話9月頭先完2週年

一週年都係得聞西炸
雖然我覺得勁

no

576,818,538
新手求大家加下我好友

注注

唔該晒

大家心念一致 一定可以創出個金凜

陰謀論

信長，尼托，野中藍三組 可能根本無第一名劇情

你抽埋下半隻黑呆先講啦

咩職 唔記得左

你唔指意抽到

好彩少少都寶5

覺得金凜幾大機會出

福佬我已經覺得好勁爆 ，本身話靈基破損召唔到，突然又召到，而且招寶具個描述

會出 但應該唔會係今個月

屌 d新寶具係咁彈game

唔準你亂講

換手機

唔係依家 下個月都冇機會 萬聖節

今個月底出 等你班月豬課哂月著再出隻凜b仲要勁既傷害你地

尼托同芙蘭都好撚正

咩機種

點撚樣

6+

偶像會肯讓位咩

換機啦

凜b抽 龍娘送

唔出點換

凜B好似係槍職 已有槍狐BB 不了

陪我用se😭

on9

用SONY 機啦

I8就出

咁佢真係出先得

se比細路仔用

又龍娘

神父自從玩左fgo覺唔覺每個月洗多左好多錢

又平又好用

萬聖節係龍女主場啊

個老師忍足3年，最後爆發

今次應該到尼祿唱

咁細望得多加深近視

今次依本真係好痴線

都係咁洗既姐
一係拎去賭 一係拎去玩
人工都叫夠洗夠玩
課金多左咪出少d去玩lor

佢咁忍得，抵佢食到條女

邊個都得 唔係龍娘就OK

上次埃級妖后
今次亞述女帝

後半應該各1算
始終之後仲有個未爆彈

3條線入面都係得社畜2號未有確實證據啪左姐

just a comic

神父一得閒就引戰

都上過幾次前輩屋企啦

可能月頭pick up 兩日比你地抽

新手求carry

係啊係啊
你隔離屋個女人便秘都係關我事啊

睇故都彈

係上過幾次，次次都玩貓
而且後輩根本就無真醉過，次次都扮晒野

nero 聖誕

G

斑鳩設計圖

唔扮野邊引誘到前輩

Knights & Magic 第7集

彈夠未呀

上幾次屋企都忍得住

唔太鐘意首OP, 所以無太留意, 雖然都有追

神父你幾時再出iq題
尋晚你個力挽狂蘭笑到我停唔到

出完初戰就完

真係打帝國 會變左 前輩 ，人馬，老國王 主場

鍾意ed首歌

大橋彩香唱喎, 緊係唔錯啦

ed麻麻

唔夾套野

今集已經玩完金獅爭奪戰，似想衝晒5本

又更新乜

明明唔係lag 但係一去到白畫面就彈 都唔知做乜撚野

創意呢d野係突然而來的 不能強求

屌，睇埋個預告
下集已經衝到斑鳩起動，對眼著燈

求神拜佛聽日唔好有更新 返新工更唔到 垃圾無限3G

話左神父係撚開人

公司無WIFI#???

哇屌
係FB比人劇透左一下來自深淵 唔知乜嘢loli內臟彈藥包

利申：一集都未睇過

第一日返新工 唔知道咩環境

加一

唔洗睇了

娜娜奇 Mofu Mofu

社畜放工留名

開始有d想睇

新手想問下伽爾納既寶解幕間要咩條件先開到

佢果個係強化quest
所以應該要靈4咗先打得

睇嗰陣都ff到

想問有咩邊幾隻game病嬌英靈

語癌?

我都係咁話
反正都會比人屈唔差左揸多2下

想問隻game有邊幾病嬌英靈

唔該巴打

506,374,641新手求加

其實布料係好難留有指紋
皮制 / 尼龍就可能有機會留到指紋GE

只要立即老強左佢, 咁佢就屈唔到喇

佢明知綾小路唔食色誘呢套啦

射爆佢子宮

人馬快D死, 想睇後腳跟開無雙

姦殺

鐘意邊個, 支槍就插邊個

仲有中意中意中意中意中意中意中意中意中意中意中意中意中意中意中意中意中意怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨怨恨
老子最適合個位

其實呢套野要點睇 成日都係勁散既圖

咁某隻狐都係

鬆下姐
想睇肉村既
我睇開佢既同人同SAOP

新手留名

咩漫畫

CCC篇裡面對BB等人宣言同是病嬌系

綾小路比佢捉到手加屈，隨時係佢計算中

病嬌佔有慾強 咁都病嬌我冇野好講了

睇番EXTELLA劇情 C狐BB都算有少少病嬌既

奶光後追OK? 想拎心臟

講事實都負評人

咁人地問隻game fgo有幾隻病嬌呀嘛
最多咪3隻 布姐 種田 奶光

咁佢都係講extella借

安西教練我想加人工同轉工

早...
龍牙...但混職

ファントム·オブ·ジ·オペラ
最病嬌果個都未講

負乜鬼評 我又無話病嬌係唔好 C狐BB就係良妻得黎間唔中又有少少腹黑 咸濕得黎又有時又會怕醜 無安全感既時候又會有少少病嬌開下傾國MODE咁樣先好

誰輕輕叫喚我

希望奶光騎緊巴基之星 卡緊心臟

本TypeMoon Ace會有監獄塔event嘅漫畫

支持火鳥

神父是我最想留住的幸運

聽日要早d起身買c92 野

比個相熟既h動網站黎 要download到既
妻三第二集講左成個月都仲未睇

力挽神父

fc2線上咪得囉

要中字 download到架
以前上18hmm down
依家佢新果堆片變曬做線上睇 冇得down

Anxxxxx

？

屌

邊本C92呀

DOWN裏番就依到啦

殘廢餐啊神父

神父居然問人邊到搵鹽濕野

Anmaxjp =.=?

唔好係x登講Axxxxxx 比人舉報好多次

WEAK

個撚個都餵埋入口比神父 屌

Btw神父係咪仲未有位加我

Sorry

積下人品
要抽下POOL

屌你真係弱智

點解嘅？有d咩問題架？

唔好再講喇

我都想知

多謝曬各位🙏

呢排冇乜點打 d經冇點去

勤勉如神父 連J都唔得閒打

做咩?? 有大戰過 而我唔知???
我記得以前係高登好多人撐架喎

...如果再俾人舉就入你地數

無野了

你up得多咪比人投訴 耐唔耐都轉blogspot執濟

我未聽過呢個網，咩都唔知

支持

夠啦 大家 停止呢個話題啦

唔撚好再QUOTE啊, 屌你老母

發生緊咩事？

講緊個blog比人舉報

哦

PR~PR~

btw合去開EYNY

明明可以為世界帶來和平都要俾人搞

push

不要再說了

我先

你又岩呢味 ？

崩

畀d掙扎啦奶光騎兵隊

13944 ATK 咁威

少見識, 呢隻係???

媽媽加油

打3埸又可以休息, 無咩動力刷

南丁 加油

可唔可以縮到3分鐘一體
冇金果彩果覺得5分鐘好漫長，
以前記得好似10分鐘一體?

出其他驚D女主角感覺好似NTR

死仆街梅林快D黎聽故事 我一大堆角色日日比新故你聽/睇

快點NTR我
BTW，隻驚有女主角咩?
APPICON條友故仔出現左幾多次?

想搵多隻驚消磨時間 有咩好介紹

南丁好好J 眼神死

TYPE MOON GRAND ORDER

突然醒起呢條片

QQ

逆転オセロニア

gbf

棄左少女前線之後，時間多左，FGO回體又慢

唔好再燈月g ok?

玩左排發覺 太慢

D女女係唔錯既，但隻遊戲太麻煩了

C狐BB:

跟

朱月>公主

SV98=少前MY WIFE

尼6去到月神粒lin

nero當年埋既梗

最鐘意TAR-21

識貨啊

呢到茅人玩艦廁所

總統

之前有玩, 不過第一次出黑秋月個時棄左LU

已經變成FGO的形狀了

對薄絲..

解體哂啲艦未

德皇 世界第一

我本身就特別喜歡犢牛式GE槍
而且TAR-21個槍身設計又好型, 依支槍真係好正

最撚憎係隻2星IDW，把聲煩撚到呢...造槍成鳩日出逼住LOOP

一隻都無解, 放置左係到
好似有廿幾萬資係到, 出愛荷華個時仲有少少想打GE
不過最後都無去打

悶

Source:
又多隻Saber face
不過今次係幽靈版

打丁

想搵返之前巴打貼fate出新手錶既link
但搵極都搵唔到條link

saber精工錶定黑貞個隻

兩隻都有link?

感謝

番工好鳩悶 想補番 有無咩正番推介

想買 多數幾錢

xxxholic

你自己坐1間房?

呢個睇左 睇到追漫畫 好鳩耐先有一集

要咩類型

精工應該都係三四千咁上下

家陣好似開新坑畫緊小櫻 根本填唔晒

我呢D低級職員邊有房丫 係無王管咁解

翼唔係完左喇咩, 仲話咩撚野要結局去睇xxxholic

唔好睇到胃痛就得

咁就末日時

蒼鋼

百變小櫻 翼奇幻旅程 xxx 3套都仲畫緊

單定先

訓先 聽日開始踏出comfort zone

Re從零睇過未
未就要睇我老婆啦

畫到我死個日

火之鳥

睇左啦Re0

珍 Emilia好正

睇d輕鬆搞笑既就睇 我們大家的河合莊啦

CANAAN, 武內人設GE正野

異世界食堂

Kiddy Grade, 童年回憶

Eromanga Sensei

山田妖精

諗番起喵Pass我都係睇到一半

絶園のテンペスト動畫同漫畫都唔錯

唉，好想繼續睇學園默示錄...
但係

Gunslinger Girl 又係一套我好鐘意GE漫畫
動畫版就真係麻麻, 第一季還可以, 但係第二季就.....

玩野啊

有睇哂真係唔錯

我仲諗住講得re0都係講女主角Emilia 梳😭

blood+又係正野

舊野中既舊野

小夜

異變體少女

BLOOD+ 係果年我覺得堅正
小夜

妖精的旋律?

妖旋?

今季：實力主義，狂賭，來自深淵，騎士與魔法，咕嚕咕嚕魔法陣
舊就仲未落第騎士，六花的勇者，高達創戰者，龍珠改，91days,no game no life
其實仲有其他，但有d唔記得左名

YES

我剩係睇廢萌 /肉番
介紹唔到人返工睇

當年睇到情緒DOWN左好耐

Emilia出場次數少過真·女主雷姆勁多

本身係肛本倫d fans,極黑唔知乜春都買齊漫畫，但平行的天堂真係頂唔撚順

好記得射到個人心口穿窿果幕
當年細路仔覺得好震撼

番工睇肉番有咩問題
我當年係學校睇最後大魔王, KISSXSIS都係咁睇啦
係公司睇TO LOVE啊, High School DxD個架啦

極黑的唔知乜春其實係咪腰斬左 好撚多伏線未解

漫畫睇到我喊

OP1同OP3都真係正到飛起

似係啦,個結尾咁1999

咪又係我介紹你睇

係LLC GE就一定唔可以唔睇苺ましまろ

差唔多係時間開台, 準備下先

根本係
對於新作 我認為h漫冇乜內容都接受到

真 當年我好似仲係中學雞 聽到識唱

Google咗 啲靚妹唔係好入眼

尼祿成功登頂

你份工似係 通宵全公司得你1個/ 有房
人地唔係

仲有兩期就儲完
原來我miss左14

到底100抽做唔做到李加誠

好似真係

3-4個人一間房算唔算係坐房

so bad

果陣岩岩番工無乜時間HEA 打丁都唔得閒 依家轉左工多左好多時間HEA

開台LU

HEATS

個台條link名

你一講我先發現

有名所謂, 我一直都係用真名開台

第2種素材 差銀棋就換撚哂

個尾完全唔知做緊乜鳩
完全暴走咁

有無人加下萌新

無用果
純回體同旅行中
未換齊野

part 2係咪16號 計下洗唔洗食果先🤔

平行天堂係咪又係鳩作

YES 無里頭
無晒極黑同妖旋開頭果種慘既感覺

Mikakobb added

推 chester0616: 艾雷確定實裝，還有一隻跟火有關係的也實裝了，不過 08/13 17:15
chester0616: 主題不怎麼搭…不過都上應該快了 08/13 17:15
mcharuko: 有來源？ 08/13 17:16
推 chester0616: 來源挺準的…不過別害到人就說的剛剛好就好 08/13 17:17
mcharuko: 各自會分辨對錯，貼來看看吧 08/13 17:20
推 chester0616: 公司內部消息，來源口述…

艾雷=金凜
大家參考下

當笑片睇爆笑wor
J都軟 笑到

喊左
終於都黎啦

笑左，唔關me事

一眼就知你係GAY佬

睇黎今日可以爆幾粒果

留意到呢到作為本土派fgo第一總陀竟然冇流d消息出去陰鳩人

請問咩關

海鮮網評到舊劍咁撚廢既 定事實上真係廢

雙saber face組

勁過啲光炮saber少少咁la

我用06夠了

個百度舅舅去左邊

最強五星男saber

06又係掛四星二圍既五星 D技勁到

咁都係最廢五星男saber ge 好似係

寶二阿提拉同寶五06

揀邊隻

仲流?
CD ROM唔夠多咩

真係要揀?

寶五左小莫啦你都係

06

唔鐘意黑肉

係 計強度 唔計愛

會員剛蛇係唔係到

熱時流啦
呢到堆真心咁多,伏曬班友就唔好啦
同埋台主咪成日燈囉

用小莫

樓上智障ai個張圖好似成隊大軍咁款

條女幾得

希望快D出獅心王

膊頭好似好橫..

p一p就變大隻佬

勁呀

牙爾特留斯牙

奶光

奶光一早變成我的形狀了

sleep

洋腸！！！

用咩先召到無火的餘燼

堆怪真係當男性計

隻隻都有俄里翁喺頭頂

睇緊騎士&魔法
感覺唔錯 鐘意D主角一黎就滿級

係F/AP post 有路人可以話紅A係廢英靈(唔係講game), 仲拉返master黎做理由話佢屈master
作為月廚見到有人拗呢d野, is侮辱

拎頂級果班比,係廢架

見到呢個youtube成日推薦啲戇鳩fate片
唔知係咪比人教壞

路人粉淨係識FZ>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>FSN ge啫

你同佢講深入d佢又唔識講落去

講到C媽同神父好失禮咁
你要講伊莉雅超班, 咁紅A一條友砌撚左B叔5條命又點講
忠義無雙佢個master成500年道行夠勁啦掛，咁佢係咪屌打全部人

Sleep is

for the gay

5戰全部神話頂級英靈的確係好屈, 紅A係來頭上同技能上完全唔夠班, 冇神話同傳說加乘
但問題係佢講撚到紅A比人撚狗咁撚真係唔知那來的理據
一係未打完一係冇對打過
投影完law aias擋左果槍就冇再打落去, 又未出無限劍製
一味話就話人地根本一文不值
講唔到就拉master黎講
講真打輸比狗哥好撚失禮咩

尼祿個不利連狂職都計？

我都覺得FZ好睇d既, 不過比黎有咩意思
FSN 有愛情元素, FZ又冇

睇完個live返黎終於第四round

睇到都唔知講咩好
紅A要講勁既兵器都識投映聖劍
三條線又冇出過全力同人打過,都唔知點定義佢做垃圾仔

紅A唔淨係投映唔到EA咋咩

做得出呢個動作絕對唔係得閒之輩

enako正

Master係正常人果陣根本唔會太過影響能力值, 只會係特定某幾個能力值上有些許差異
可參考切J同凜既Saber能力值既小分別
5戰Saber數值上既差異唔係凜超班, 係土狼一個人差
事實上FSN除左土狼 同 宗一郎, 全部都係勁既master(至少設定上係咁)
召喚出黎黎既能力值唔會打折
佢就拎黎話凜一個人超晒班拉高佢個grade, 勁過晒其他master
呢一點FZ果陣雁夜召喚狂蘭都講過係特廢既master先會大大影響servant

係
雖然後來有食書話正常投影出黎既Excalibur 只係image, 同真品有一定差距
但紅A都話可以以自滅為自提投影一樣既聖劍, 同Saber攬炒

淨係睇動畫都應該知master同發電機差唔多
你隻火牛出電唔夠,就算你發電發幾多都冇用

不過有個勁master又係贏左起跑線既,好似伊莉雅咁,無限np喎

你就好有米8

而且MASTER唔可以被陰 陰撚左真係破滅魔劍都無撚用

係,其他方面咪最多影響少少grade

最後講埋
不論Saber, 狗哥, C媽, 伊莉雅都講過紅A作為敵人好撚難纏
同小次郎開拖比劍都可以全身而退
唔明點解會話佢一開始就比人KO出場
不過我本人唔中意做罵戰主角, 公海有d現實朋友有追套動畫, 廢事係個post同佢嘈

巴姐

痴撚線我有破滅魔劍就搭火箭上宇宙一個個射啦,第一日就完場

時臣=有破滅魔劍唔識射

法職白值*0.9?

支破滅魔劍唔肯射佢又係慘啲既

FATE, 聖杯戰爭係一埸人同人既對戰,
牌面上純粹鬥大唔化表贏, 英靈愈強基本上愈多缺憾
好似衛宮切嗣+靜靜我估贏面都已經好大

我最愛既達也哥

剛蛇 你係唔係有個姓李朋友最近入坑

其實切嗣都算贏左一大半, 係佢否定聖杯
佢同Saber分開行動都贏到, 如果夾埋Assassin應該成個戰爭屌打晒

李?我好似冇fd姓李

聽講台灣識

紅A saber線咪出過全力打B叔削佢6條命

覺得咁多套fate入面最識玩都係切嗣同sf入面某幾個master

我冇研究過佢姓咩

你岩, 數漏左
但殺左B叔咁多次點都算有實力掛

成日有個錯覺覺得紅A要投映聖劍先係全力

試用完奶光媽, 好想要

又勁又正

紅牌槍兵 好想要

你冇抽L狐咩

ALLIN左比弓呆啦當時

奶光媽個03造型唔掂
01最正

唔知3技係點

抽到話你知

我估係特攻

可以轉既姐

有樣野一直好唔鍾意
例如我鍾意靈四圖靈四圖用靈1套衫,用靈四張圖係封面一定會係靈三卡面
定係仲有得set

可以自己set架喎

好似咁樣

佢靈四張圖係著洋裝
但係出面係靈三圖

用洋裝張圖,出面都係洋裝張圖

定係仲有其他位轉

全部有得set 自行摸索下

搵黎搵去都淨係見到
卡面圖,box圖,戰鬥卡片圖,人物模組

你想要個樣好似冇得咁set

呢個我明啊

我想用泳莫靈4張圖做卡面
但又唔想佢立繪著住件外套
最後我唯有用未靈基既卡面

好多角色靈四圖係靈三件衫就冇咁既問題

我又唔覺紅A輸狗哥wo
第一戰 狗哥雖然未盡全力， 但紅A都係拎住干將莫邪武下 仲要成程紅A佔上風

第二戰 紅A擋完狗哥招對軍寶具 講就講自己魔力用盡， 但轉過頭就用左2次ubw 好明顯留左力

開認真mode, 瘋狂放Broken Phantasm
一早贏左

而且紅a 係弓階本來就唔係正面對決型。。。
佢可以埋身咁打已經係破哂格， 係凜無叫佢企起山頭玩狙擊打master 姐

咪係
叫個拉弓既上前線同d劍職槍職對砍
死唔去已經算唔錯啦

Source:

この光は永久に届かぬ王の剣………『永久に遥か黄金の剣』!

同埋紅A都算係萬用型
近戰又樣樣精,遠程又成堆投映寶具炸鳩你,防禦又有七重圓環
死左仲可以行行企企一排,未來黎既99%冇人估到佢係邊個

最重要既係連自己既人種都可以改變,應該冇咩人做到

敵は本能寺にあり

威水D既甚至可以扮一陣其他職再陰對家,
講到尾紅A本身牌面就已經好充足贏聖杯
遇上ON9 MASTER點扶都唔起

同埋佢根本都無心機去打

佢目的係隊死士郎呀麻 又唔撚用腦諗下係平行世界根本無得搞

始終紅A個本質都仲係士郎

本質都係智障

跌左禮 上黎分享喜悅先

尋日跌左2張

換齊料都未跌過

四圍搵緊AUTO 驚玩
世界末日FEEL

nobu寶5咗nobu

....

呢個真 第一目的係比凜/自己贏聖杯等自己唔洗ot
第二目的先係埋自己單
5戰無咩機會比紅A打射擊戰搞到好多人以為佢係9up仔

殺左6條命

Ha果陣守橋

聽日開始正式event

今日主線再試用奶光，等多兩日

收島風 出艾蕾
冇石了

返左鄉下

想死

又話唔課
又欺騙我感情

呢度果個nobu啊

屌未訓醒以為係你

如果切嗣 唔係用avalon 做聖遺物叫左呆毛

可能真係叫左紅a出黎（切嗣同士郎係家人），時臣 就可能仆直叫左美杜莎

nobu唔寶5 nobu先至出奇

冬木五戰 得玩蟲廢佬係有腦

尋日排左成粒鐘，終於買到

round4完會唔會直接開下半

開FQ刷料多

仲未跌禮裝

春

尼祿又抽唔到，禮裝又唔跌

星期3先下半
中間開返d FQ出黎
24粒金果 最少48粒銀果

中間出Rin B

我未出禮裝
今晚爆果推媽媽先

Erena 就到終點

哦啦哦啦哦啦哦啦

有冇要鬼月新本，虎穴c92 d4

same

素材點先可以有bonus 我新手打得好慢

禮裝加BOUNS角
布迪卡+蒸氣王+騎凜呢度都+4

山翁成日有萌點

你不是還有魔法卡嗎？

仲未開始打

依個活動好悶

呢隻驚可曾有趣過

駁唔到

小恩無缺陷囉

見人抽唔到金卡果時最有趣

淫人妻女笑呵呵

小恩好D, 招寶具可以由星球直接輸送能源
但缺點都有 比如疫病又係佢天敵

B叔+伊莉雅其實都幾完美
如果唔是遇到金閃或者士郎呢類屎忽撞棍嘅角色

快啲下半

咁唔係缺陷既
正常都有相克既野
小恩本身性格好 聽話 唔洗用master魔
大絕痴線 平a係寶具
你同佢fd又可以叫佢變杯許願
重點 個氣息感知
連切絲爸爸都無可能暗殺到佢Master

瘟疫有幾克小恩暫時都未知
可能就算克都贏唔到小恩
純粹小恩遇到會驚一驚

我就唔認為只係驚一驚, 套番你上面相克呢一樣野
小恩係病死架麻, 認真D諗分分鐘對面出人造病毒 , 小恩都死

Sf到佢都講到係天敵喎

即係劍橋老人院可以搞掂小恩

大食
你望下F
GD版同銀狼版差幾遠

伊莉雅唔係屎忽痕加左狂化
整隻弓海出來打埋金閃都得啦

甩走神性真係有得打

馬後炮

小恩大食係佢隻角自己耗魔
但至少招寶具就無問題, 再耗就真係打J囉

FSF咪玩緊呢樣
不過愛家出乜招都一定會自爆是常識

B叔轉職之後撚返金閃轉頭都得

呢樣唔寫包單...不過我都想知金閃受肉左之後
係咪無限魔 全盛時期

佢如果叫左弓職，士郎會變咩職

老馬版就得
FSF認真版宜家睇落最多都係打平
當然，宜家2邊都扣起晒d大招無用

紅A變左劍，可能
反正本身玩近戰多

無限魔就肯嘅
王財入面有寶具回魔

伊莉雅拎住聖遺物仲要第一個召
姐係海叔任選職 正常出最撚手既弓海
十二榮光加十二試練wow

仲會叫得出紅A咩, 佢係變左狙擊手啦已經
殺一救千萬呀麻

變b nigga

B叔做弓手都好似有神性WO, 天生架, 唔係咩

要寫到佢冇容乜易

咁設定係咁我跟番姐
你拉到去改設既我就只好食花生

fsf咪變左av冇左十二試練但走左神性

上面呀手足話要12榮光+12試練就屈番閃閃機呀麻
我就有保留

諸君 我好眼訓

今次活動劇情量係咪少過舊年好多

未出完點埋單計數

凜用寶石叫實出佢啦

叫左武士刀士郎出黎 ?
然後士郎叫左天之聖衣出黎

其實唔係屎忽痕
係愛家想要個易d控制既servant

呆毛全職制霸

SABER FACE戰爭?

我估NOBU要跑多12個鐘

office network block jo komica wiki

愛莉得FGO先有可能召到出黎，而且Caster位一早比C媽用左

咁樂觀？

刷10AP 好似都係加咁多既應援?

大台唔再播拉打同肥叉燒

肥叉燒?

PKM

好想睇

其實士郎召藍呆係咪必然

如果係，咁紅a咪一定係b職

c92船已開

仲差一半 刷完 新ac刷到而家7x lv無得keep住打了

計返綜合時間好似幼妻第一？

drive都可以播
ghost就唔洗喇

點解可以到7x lv 我3x lv 停咗
求教學

活動瘋狂打40AP會keep住升架啵

唔夠打

萌新求巨腿
788,647,262
有一個位

應該唔會架啵 你打單職關 抱人大腿 應該無問題

我自己都係用白貞 騎凜 抱人大腿打 慢就係慢左小小

尼6都唔係c職黎 幾好用

今次單職全狂
唔小心真係會墮馬

咁劍+殺個關呢
自爆弓清左第1關啦已經

落書き | 雨はあがつたの？

槍きよひー | 町村こもり

清姬先係FGO最癲既癲婆
利申: 養齊哂

dllm

狂化Ex

又點

有尼6

me有四星

係
凜配紅A都係

話你又中呀

阿扶

點解阿福係男人但走去帶胸圍

有咩問題

尼托

用人都唔得

係帶胸圍之前你先要諗下點解佢著女裝 之後你就會覺得成件事好合理

大大隻掛左係到

有人扮我

快d寶五比我依d乞衣用

屌你啦你都有中

係咪男人黎啊

真

課左5pack先中都要比人屌

唔夠扶他有錢
今個月得返3pack quota

課幾多中都會比人屌

中冇所謂
扮冇中就唔係幾好

Agree，除左海豹

冇中

臨番美帝之前再搏多一兩pack
唔中就算，冇咁多筆直

中風

快d出黑呆得唔得

出左又點 都係抽唔到

咁急住爆死做咩

依個我會課到中

一係冇新pool 一係密到顛

唔係讀完晒啦咩

咸川流搶錢大法

比你回下氣之後揸到你一滴都不淨

留力抽冥界女王啦梗係

唔好出凜b 冇力追

戒咗咁耐課啲錢又俾返晒咸川

出左就有力架啦

追到沒法追..

海豹呢d我完全唔放在眼內

涼涼

突然覺得神父好慘,中左又唔講得,又唔可以扮冇中

神父本身係原罪

總覺得round4之後就出Rin B

你同情佢嗰一刻
神父陰陰嘴笑緊

再燈凜b都燈走埋

又有得睇人抽卡

睇人爆死

活動劇情有份就一定 睇下會唔會咁快開俾你抽架啫

會窮

哪吒有咩同冥界有關

失去肉身落冥界

女帝!

大家諗多左
事實係乜都無

冇錯 乜都冇

乜都冇,絕對冇洋腸

睇左幾集BBC既merlin
屌頂唔順

J左幾次？

你J左呀? 我就不了 唔會再睇

新手買ac起手岩岩開波7日
求大腿

146,198,543

打狂職個關差D炒左
比佢連爆3下

同呢個 一樣

大家幫手推車推Rin B出黎

劇情出
依然冇得抽

7日隻尼祿 靈4

果d ac應該儲左一大堆登入肥

係
仲有160幾粒蘋果
呢排番工日日狂玩

跟住力架就召左獅除王係未

唔比人雙開?

玩開日服，台服出左咪雙開

今年日服fgo先2週年

仲有一個學期

收到風女帝4星

人地咪講兩三年

pariest added

個ac幾錢

有冇條片睇

美帝邊頭?

大概3年喎

呢排兩週年活動緊,幾弱智先答得出3年 再改口兩三年

兩三年即係至少兩年
但最近先兩週年
淨低啲日子邊度標出黎

算啦咁我錯

兩個ac加埋三年

LA

日服+台服兩三年, 係點先會覺得正確?

大數學家

保持通話 我係上面SF

淘寶買 百幾蚊 幾隻5星 400幾石
我自己再課左金買福袋

me想要link cc

有黑貞，沖田都算係咁

好呀

一個二個都有黑貞

有冇其他C職?

冇...

栗山
留個TELEGRAM黎

又玩小圈子

我又要

冇黑貞入咩fgo post

Sor😢

開驚送既

冇用開
番屋企先開

屌，sor lor

乜仲有人冇黑貞

咁抵既 仲有400幾石係到

人人都有黑貞,唔通人人都有黑貞咩

差唔多啦
冇孔明梅林個D ac好鬼平

重玩咪冇囉

7pack 1黑貞

為所慾為組合

呢度人人都有 黑貞 總司 弓呆 槍狐 拉二 梅林 杰克 奶光

利申 唔係人

月豬不用分那麼細

對唔住我無

買完好驚係鬼ac會俾人封
跟手第二日引繼果陣傻仔唔見埋ac
Send左表去官方 點知又肯俾番我 我連id都冇埋
Btw你要唔要條淘寶link

點解好似冇見過人福袋中黑貞

以前未出梅林,大概啱啱出第六章個陣幫個fd買ac
2隻限5星都兩舊水,3隻就跳到上500

個時未改3石一抽掛

你係 咪想睇先

我就真係冇黑貞啦 今次可以叫春啦掛

一週年就改左做3石一抽

係咪一定要福袋？

中咗一定要係到貼？
利申：福袋中天草

我都唔知6章幾時出, 鳩估渣
今年情人節我先入坑

叫春咪叫春
唔好晒命式叫春就得
例：想中a,俾左b

系

半個人

6章早過一週年掛
我鬼島最後一兩日入坑，已經見到有六章

我6章重新入坑，大約上年七月

天草係5⃣️星咩？

殺職黎講我寧願要山翁唔想要JACK子了

係牙

張卡係囉
男人先扣3星

想知天草係衰係邊

天草暫時得全力鬥技同百哈桑關發過威

講到好似有得簡咁

男人
技能唔實用
最強敵人

天草其實ok,我都想知？

最強敵人

打過全力鬥技隻天草就會好憎佢

衰在溝左女帝

偏偏女帝又死都唔出 (好似係)

叫春姐

好似係下下解我地BUFF

而家加強左有寶具本有紅放咪幾勁
以前廢到顛

作為cp黨，呢個理由唔成立。
型男當然配美人

煩到見到即秒

全力鬥技用奶光蘭仔打到佢變傻仔
最煩係拉2/c媽殺左加好多防 天草毫無威脅

阻上buff係開場有
佢本身係減生命值上限

拉二係做尿袋同加必中俾尼祿先煩

現家ok勁，不過打雜階關寧願用狂光炮

拉二又係要秒 差電差得快到

到時希望有機會戰一戰佢

有次臨尾香就係尿袋俾尼祿上皇權打極都唔入先輸

幾多血先，佢做敵人真心大鑊

上次未改之前兩個鳩放皇權打都打唔郁

幾十萬

尼6祭

天草不如叫做支那仔算
打自己友先勁

想抽閃閃出黎打呢d 極限關

最煩係唔可以亂秒 因為每個敵人死左都會有效果比隊友
如果一開始打死C媽對面會硬到打唔入
拉2打死左隊友會必中 個陣好多人用黑狗 好大威脅
天草好似係每rd降人血

而家有梅林亂打都贏

希望係

淨係記得拉二尼祿幾難打
反而對天草無乜印象

唔太記得每隻野死係咩buff
阿女就每turn回血
c媽係加防
拉二必中
尼祿無限根性

因為太ON9所以儲定寶具即刻秒撚左佢

加密黎睇睇

就算不停疊防
都仲有福仔無視防禦力變化

一套車落天草度真係好爽

上次聖誕咪個個有黑貞囉

果隻技術上黎講叫童貞/幼貞

以前係孔明黑狗奶光金時蘭仔mvp
而家有梅林掃埋隻尼祿都得

唔知佢係咪咁計
如果係咁福佬就上神枱

無視防禦只有100%

即係點
疊到200%防就可以廢左無視防禦？

d ac 愈黎愈少梗係貴啦
石帳都加左價， 遲早清埋

都唔算廢左ge 咪少左100%防lo

雞腸source:
似乎疊幾多普通防buff都會無視晒
當然唔影響減傷同特別buff

美海：

咸川會唔會公開6隊既勝利語音 錄左唔好哂

係得100%架咋 之前打飛哥班人已經證實曬
金時沖田寶具無視防禦打得比其他人同 但傷害都係比平時低
班人睇數據隻飛機係幾百%防buff

望親隻嘢對眼都諗起基路亞啊哥

你以為真係有錄哂?

無記錯果陣飛哥血鎧好似係200％防？

屌 我真係好想笑

nobu

類似啦 總之超過100%

Nobu寶具隻替身骨頭應該舉中指之後oraora打鳩咸川

隻愛迪生同特斯拉就贏咁多次
無人想聽啊

抽到野？

當時一個弓呆寶具車左飛哥幾百血

會唔會係因為有兩隻buff
飛哥好似係有200%普通防buff 再加90%減傷buff
無視防無視咗個200%防buff不過無得無視個特別buff

淨係無視最多100% dup code又煩少少又要計多少少嘢
班IT狗應該唔會咁樣玩自己

南丁幾時強化拎埋尼6個新盾

我果陣用金時b叔過

咁唔知了 不過佢而家都整d特殊buff搞到無視防禦無用

劍蘭固定傷

好嬲 我無

咩仲有人無梅毒？

屌你啦

好彩我有

奶光正撚到

我都無

乜今時今日仲有人冇孔明

曬卡接龍?

花式曬卡
5/100

以下開放黑狗拉二使用者進行接龍

一隻都冇

到底可以接到幾多隻呢

我接唔到

信長:
乜今時今日仲有人有角色係冇未抽到咩

得信長仲掂緊月神既波皮

要求接沖田龍

未過河唔合格

乜仲有人玩FGO

棄驚

食完加既經好似少咗

你未食過肥？

一睇就知無記名靈gay黎

黑卡區

Tamamo

charlie added

老涼幫你抽到成串好野

搵都搵張好d

一車車

無左老涼
我只係一個垃圾

除左布姐之外 我都唔知其他有咩咁好笑

出信和行下先

終於收工
可以幫手推下車

我又諗起你老婆喇

睇黎我乜柒新英靈都抽唔到真係C狐bb搞鬼

好奇有野問下尼祿巴
RAH個兩隻尼祿值唔值得入手
印象中見你post過

我有理由相信佢除左要自己上色果D 其他都齊哂

恭喜你中咗毒

個表情好到位

有良妻仲咁花心

屋企買左個新展示櫃 依家好多空位
想補返d尼祿膠人

好耐無抽卡手痕同埋我都淨係射符 黎緊符都唔抽了 尼祿出得私服C狐bb都一定會有

睇黎12點前可以完round 4

C狐bb嬲起上黎好得人驚架

落力d啦 跑緊個3個都唔知點打

バツの悪いエレシュキガル | えれっと◆2日目東A-62ab

Round 4完左要入戲肉啦

冇黑貞，都冇性趣要

火鳥巴話就話叫C狐呪我地
睇嚟似呪返佢自己多啲

Fate/Gay Order

如果係笑住口講既話仲正

你個box有咪會咒埋你

實際對象應該係我睇黎佢覺得唔俾我抽中其他女沙煩比較重要

呢樣真

hi

絕對少女17勁正
美砂二食

中意黑肉同艾莉卡多d

其實me幾鐘意神父
想抽返隻天草

我無壽屋果隻因為唔靚同gsc果隻有少少撞pose
細隻1/10泳裝都無，因為唔靚
DD我都無,因為無錢買

RAH果兩隻呢，紅尼祿件衫靚但衰在表情目獨，嫁尼祿表情靚但件衫mama地

你係男人？

好似混合掉落既關掉落基數會大啲，
打海倫娜成日都係跌9-12個箱，但係賴光就14個箱咁上下。

做乜有更新

天草我有既話會溶左去做膠

凜B

女帝

聽日放工應該新料了

點解成日有人係我前面玩糞糕

好出奇牙

都幾

出高難本姐

淨係敢用平板玩

好想哂鳩佢卡 但係更新中

1001

998

神父連自己地盤動物台都唔打掃下
Fap個po

喺時候check下C92堆新本

武田弘光個本j到我腳軟

有冇link?

守護她的笑容

比d重點黎

晒死了

費時一陣又有人講熊貓

好悶

故事係正, 不過對奶唔是太鐘意

尼祿真係好正

喂下禮裝

留石下半

好想幫人抽 咁樣自己就唔洗課

下年

幫人抽衰
自己一符中？

綺仔真係仆街

奶光啲技同五星咁似既
我諗三技都差唔多咖姐

唔係lor
想止下個癮 依家久唔久就去買12$ ac頂下癮😂

奶光粒波細翻d真係幾靚

我鐘意shoot the moon

逆NTR同NTR任君選擇

等漢化先睇

畫風太cute 奶光應該要成熟妖艷d

C92米奇王有本東方

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

我覺得呢兩套條女仲衰過上面個套

睇黎金凜會突襲啵

已知七大滅世武
ブラックバレル
ロゴスリアクト <New

而7張契約應該就係對應返7件武器
FGO世界線2000年果陣已經回收到4張，仲差3張

───コード：ロゴスリアクト、再入力。

───歪曲固定値：B。

───摘出期間：■■■■■■■■■■■

───■■■■■プログラムスタート。対象の変換を開始。

───全行程、完了（クリア）。アトラスの───

覺唔覺好熟口面

特異點

送4星孔明

好撚正佢之前嗰套畫精靈

邊有咁撚多錢抽金凜啊

姐係點

キャス狐 frank51716 GP4 BP-
2 小時前 編輯

1. fate世界的黑翼公2000年前就被幹掉了
2. 1700年前是月姬世界和fate世界完全分離的關鍵點
3. 靈子轉移技術是屬於魔法的領域
4. fate世界沒有死徒的第六法的概念
5. 格蕾的魔術禮裝「亞德」似乎藏了騎士·凱的模擬人格(在本卷中打影從者時被亞德叫醒出來支援二世一行人)
6. 阿斯特拉院七大兵器之一，其性質為再演，正式名為「ロゴスリアクト」
7. 從者在魔術師之間被稱呼為境界記錄帶的存在

請幫nobu追埋佢

希望下半NOBU有得威下 已經成日俾人殺

是非も、ないよ、ネッ……

插花準備傳波

BEAST係咪除左第三獸之外仲有一個NUMBER仲有分L同R?

角球

hunter

助攻

入

999

收到風今次女帝突襲 完左活動接1000萬出凜B